［絕世荀工］高薪請文員

最緊要有責任感，可在壓力下工作

9000蚊都要有壓力

9000蚊 有幾荀

6天工作$9000

時薪$46.8
高過最低工資咁多仲唔荀

9000蚊做6日

9000唔荀 唔通1皮荀？

香港做文職慘過做狗

係香港慘過做狗

遲多幾年 6天工作已經係benefit

呼吸都係benefit

唉實勁多人仆住去做頂爛市

唔收錢都做

It狗都高過你

$8000我做,搵我

出現了

好難會做囉，，，雞碎咁多
9000做條命咩

十年你味都係呢個價？好！我做！夠穩定！

$5000不議

肯定有人做
做住排公屋

大把人爭住做, 做office有冷氣涼

我有研究過點解人工咁低都有人做
係因為想住政府屋拎政府老綜

政府其實根本鼓勵啲老闆出弱智工資去請人
根本唔諗住改善呢個世紀loop

公司唔block mytvSuper都系benefit

(365-52-17)/12=24.67日
9000/24.67/9 =$40.53

係香港做狗

你肯定法定時薪包飯鐘一粒鐘？

41.7咋

做緊份仲低

OT都冇所謂，一日包三餐唔出糧都可以

得9k仲要返6 day

咁高人工 公司會唔會蝕錢架
你比車錢+食飯錢我做就ok了

有上奴隸處碌下就知仲有大把工6day得八九千
除開最低工資都唔知有冇

6日9000都幾多下 可惜應該都唔會請我

見過請平面開價7千
六天工作 願意ot 冇補水
乜都要識下 乜都要做下
我真係多謝曬你呀咁闊綽

倒貼9000

無人話唔洗

幾年前7500都照做

依個咪算好，勞工處個閪網大把請it狗，要識十幾種programming language，連photoshop illustrator autocad都要識埋都係同一個價炸

返工最緊要係幫到間公司
每個月倒貼$9000同公司一齊度過難關

拎綜援好過

有無公司電話 不如集體打過去想見工 我5000蚊都做

一齊玩野

貼錢學野

渣的士hea渣都唔只呢個數

財政壓力

十年前請人又係九千
宜瘃請人都係九千

唔怪得個個狗衝政府

有9000蚊咪好 幾多人工都冇得返

腦細只求打個和

為社會出一分力

做嗰啲係犯賤，奴隸
請嗰啲係人渣，祝佢冚家生Cancer

十年前aco 同而家aco 爭幾多

返6日 9000 唔該收皮啦

衝

笑撚到我仆街

我見到有間公司請it要識好多野仲要最少有十年經驗
人工萬一二
做十年it狗已經好慘仲要得萬頭

地盤文員咁低 食水太深

毅進星，100

佢假設文員一定放銀行假已經failed

謝主隆恩

加左人工之前得8000

直接去做地盤佬好過啦

現實就係咁
非專案文員仔真係賤過袋底泥
唔駛專業唔駛辛苦唔駛哂
9000蚊大把人狗衝唔係講笑

咁撚少

it狗d野至少唔係請個dse仔識做
萬一二真係請人請到佛旦

再生父母

如果Max 就差好多下 起薪應該少極都9000

不過係呢一個薪酬 就真係無乜可能囉

咩事加左咁多人工，我做緊同一間都係得8000

最好私人個價唔好加再維持多幾年 到時workman可能都似aco咁多人考

而家都多架
開board請十個
閒閒地又收到二三千個application

公司名都柒過人
旭日城

扣埋mpf
得38蚊

一個半星期都搵到

搵得嗰九千蚊我生活都好有壓力啦

執柒左佢啦

呢啲係比師奶做的

唔信師奶肯返六日(仲要唔知有無ot)

即請

我呀媽返緊，得8000

太早收工，不了

經濟壓力

收3000當交通費
純粹想學野

求其一份sales月休8日9個鐘都13000底薪啦

之前果份14K
朝8晚5返5天已經覺得好難頂

咪係

540蚊一個月

唔要人工 只求可以訓係公司

正職紅日應該係計有薪假期唔洗減

文職悶到On9
想轉返武職

公屋看更都8750

點解唔直接用月薪計
要咁複雜

咁叫你老細出$10月薪囉

我意思月薪除30或26日(睇佢係咪有薪例假)
點解要咁複雜

渣綠van都有13k

掛公屋做一流

掛排公屋做一流

呢啲公司係用嚟呃勞工處津貼㗎，佢話看有登招聘但請唔到人就可以拎不筆錢

倒貼1000

無錢請人就執柒咗佢喇

有錢仲想點？老細比機會你學野，其實你應該比返錢公司

免費 我做 岩岩畢業 要學野！

成撚日話請唔到人，年輕人唔捱得 仆你個街收你9000蚊番六日朝九晚六仲要有壓力

樓主正仆街
收埋曬d聯絡電話同email
想獨吞荀工?

當嗰個月無假期，如果每一個月有 4.345 個星期：
$9000 / 4.345 / 6日 / 9個鐘 = $38.4/hr
再扣MPF.....
$8550 / 4.345 / 6日 / 9個鐘 = $36.4/hr

(4.345 * 7 * 12 = 364.98)

你肯定要扣走12日勞工假？

返餐廳包食tim ar 無錢就咪學人請人啦

生活壓力

壓力咪來自嗰9000蚊

老細比機會我學仲有錢收，真係超級唔好意思

每個月倒貼幫公司過難關

九千蚊收入生活 點會冇壓力